揸住呢幾個心法同馬會賭，買鋪位都有機會啦！

贏谷輸縮

定期cash out

唔好跟報評

覺得會爆冷就避

學到野

咁早？

山係石頭
海係水
阿媽係女人

岩岩跟左，贏左個首期

呢期賺夠都想畀人賺下？

打工仔

收租都叫打工？

我唔同馬會賭的

好多人就係輸谷贏縮唔cash out乜都博

贏谷！！！

俾幾個number ok?

572
941

多謝

你阿媽係女人

賺夠首期了，謝謝樓豬🙏

All in 利身浦歐聯冠軍

犀利

本多終勝法 先係王道

上年學左，今年已經移左民

己經贏太多 唔想馬會破產
分享一場696下盤 等大家拎下零用$

跟你水輸左層樓了

Ok，出黎claim返比你